屌你老母死煙鏟

屌你老母喺廁所入面食煙
搞到個廁格勁撚臭
仲要一食食勁耐搞到人冇得爆石
煙鏟死全家

係公眾地方食果d都係仆街

次次想享時下爆石哥陣，隔離實會傳黎火機聲

屌你

推你老母